/* UI Elements */
"Game Info" = "对局信息";
"Next" = "下一手";
"Black" = "黑方";
"White" = "白方";
"Win Rate" = "胜率";
"Theme" = "主题";
"Reset" = "重置";
"Numbers" = "手数";
"Coordinates" = "坐标";
"Sound" = "音效";
"Variation Tree" = "变化树";
"Move Evaluation" = "着法评估";
"Evaluation" = "形势评估";
"Ready" = "就绪";
"Board Reset" = "棋盘已重置";
"Move" = "手数";
"Invalid Move" = "非法落子";
"Open" = "打开";
"Save" = "保存";
"Loaded" = "已加载";
"Saved" = "已保存";
"Load Failed" = "加载失败";
"Save Failed" = "保存失败";
"Cancel" = "取消";
"Edit" = "编辑";
"Settings" = "设置";
"Browse..." = "浏览...";
"All" = "全部";
"Last 10" = "最近10手";
"Last 5" = "最近5手";
"Last 1" = "最近1手";
"None" = "不显示";

/* Game Metadata */
"Event" = "赛事";
"Date" = "日期";
"Place" = "地点";
"Result" = "结果";
"Komi" = "贴目";
"Players" = "棋手信息";
"Black Name" = "黑方姓名";
"White Name" = "白方姓名";
"Rank" = "段位";
"Rules" = "规则";
"Edit Game Info" = "编辑对局信息";
"Game Name" = "棋局名称";
"vs" = "对阵";
"Blunder" = "失误";
"Move %d" = "第 %d 手";
"Move_Header" = "着法";

/* Game Results */
"Black wins by resignation" = "黑中盘胜";
"White wins by resignation" = "白中盘胜";
"Black wins by time" = "黑超时胜";
"White wins by time" = "白超时胜";
"Black wins by" = "黑胜";
"White wins by" = "白胜";
"points" = "目";
"Draw" = "和棋";
"Void" = "无结果";

/* Navigation */
"Go to Start" = "跳到开始";
"Go to End" = "跳到最后";
"Jump to Move" = "跳到指定手数";
"Previous Move (↑)" = "上一步 (↑)";
"Next Move (↓)" = "下一步 (↓)";

/* AI Engine */
"AI Analysis Inactive" = "AI 分析未启动";
"AI Started" = "AI 已启动";
"AI Not Started" = "AI 未启动";
"AI Error" = "AI 错误";
"AI Error: %@" = "AI 错误: %@";
"Starting AI..." = "正在启动 AI...";
"Start AI" = "启动 AI";
"Stop AI" = "停止 AI";
"AI Engine" = "AI 引擎";
"Blunder Threshold" = "失误阈值";
"Score Lead" = "目数领先";
"Win %" = "胜率%";
"Lead" = "目数";
"Visits" = "计算量";
"No Data" = "无数据";
"No logs..." = "暂无日志...";
"No errors..." = "暂无错误...";
"Show All Logs" = "显示全部日志";
"Ownership Map" = "形势分布图";
"Show Ownership Map" = "显示形势分布图 (领地图)";
"Show Win Rate Graph" = "显示胜率走势图";
"Waiting for AI..." = "正在等待 AI...";

/* Engine Configuration */
"Select Profile" = "选择方案";
"Current Profile" = "当前方案";
"Add Profile" = "添加方案";
"Delete Profile" = "删除方案";
"Profile Details" = "方案详情";
"New Profile" = "新方案";
"Delete Branch" = "删除分支";
"Delete" = "删除";
"Delete current move and subsequent branches?" = "是否删除当前着法及后续的分支？";
"0-%d" = "0-%d";
"Default" = "默认";
"Name" = "名称";
"Executable Path" = "引擎路径";
"Model Path" = "权重路径";
"Config Path" = "配置文件路径";
"Extra Arguments" = "额外参数";
"Basic Settings" = "基础设置";
"Max Visits" = "最大计算量 (Visits)";
"Max Time (seconds)" = "最大计算时间 (秒)";
"Iterative Deepening" = "迭代加深 (逐步增加计算量)";
"Report Interval (s)" = "报告间隔 (秒)";
"Reset to Default" = "恢复默认";
"Advanced Parameters" = "高级参数";
"Key-Value pairs for KataGo Analysis API (overrideSettings)" = "KataGo Analysis API 的键值对参数 (overrideSettings)";
"Parameter" = "参数名";
"Value" = "参数值";
"Add New Parameter" = "添加新参数";
"key" = "键";
"value" = "值";
"Board Overlay" = "棋盘叠加显示";
"Max Candidates" = "最大候选点数量";
"Overlay Win Rate" = "棋盘胜率视角";
"Current Player" = "当前方";
"Engine Profiles" = "引擎方案";
"Analysis" = "分析设置";
"Display" = "界面设置";

/* Errors */
"Failed to decode SGF file" = "无法解码 SGF 文件";
"Error: Config file is required for analysis mode" = "错误：分析模式需要配置文件";
